有無ed sheeran jj?

新碟好似係今日出，香港唔知幾時先有得賣呢
新碟入面我最喜歡how would you feel
有無巴打都好期待？

等得好辛苦呀

我有開po
我鐘意happier 同 dive
Eraser 就聽到好up

happier 好正

Here New man都好正

首perfect好正 冧死

lm

痴撚線
成隻新碟都痴撚線
j撚死人

YouTube 係咪有曬？

尋日有Ed Sheeran 絲即刻入左手 成個facebook比divide同J圖洗版

由佢首Lego House 仲係得幾百萬個view追到佢依家
利申：齊佢碟

shape of you
youtude準備破1B views

佢D歌幾好聽

都係哩排先發現原來我有幾首都係佢來

Supermarket flowers

慢慢j

岩岩聽左shape of you
完全係我杯茶

聽到起晒雞皮

Perfect
Shape Of You ft. Stormzy 有啲新味道

Happier, New Man, Dive, Shape of You

佢把聲超襯呢首ge melody

鐘意perfect

好慘呀 happier係個腦度係咁loop

aint nobody hurt u like i hurt u...